香港真係病得好緊要 （長文慎入）

中文唔好，可能文法上有啲怪，希望各位巴打絲打體諒。

早排大灣區，到最近送中，再到依家軍用碼頭。全部都對香港百害而無一利，你唔好再同我講話呢啲係為香港好，會令香港更加繁榮安定，呢啲簡直就係廢話。

喺呢啲政策未有之前，香港已經係一個相當繁榮嘅城市，我認識嘅香港係一個非常有人情味嘅地方，但係依家搞到滿城風雨，個個都喺度互相猜忌甚至乎對立，都係因為我哋有一個極之垃圾嘅政府。

依家政府嘅所作所為根本係推緊香港落火坑，完全漠視民意，根本就唔知我哋真正需要嘅係咩。我哋喺香港大嘅捱生捱死先至有啲叫做比較正常嘅生活，你估我哋真係好鍾意返工？你估我哋唔想抽啲時間放假陪屋企人？就係因為呢個垃圾政府淨係掛住奶共，將所有錢投放晒喺啲無謂嘅地方。每日150個仆街落嚟搶資源，自己香港人資源都唔足夠嘅情況底下仲好意思放啲仆街落嚟爭埋一份。有啲基層家庭排公屋排咗幾年都排唔到，甚至乎仔女想去興趣班都負擔唔到，你有無理過？點解有啲大陸人一落到黎香港就有屋住，仲可以厚顏無恥地嫌三嫌四話間屋唔夠大。我寧願你投放多啲資源落去基層家庭到，話曬佢哋啲仔女到時都係社會嘅棟樑，你依家咁撚樣搞法係咪想逼死佢哋？

每當政府想洗錢，完全唔使理市民嘅意見，冇真正了解過我哋究竟需要啲乜嘢。上一代攞晒着數，我哋就要喺後面執雞，咁你有冇諗過可以執到幾時？我依家愈打愈灰，點解依家會搞到咁，點解依家要咁樣迫害啲後生仔，點解唔可以以香港市民為先，點解要比外人攞晒着數？

而且當差嘅，唔單止唔識分黑白是非，仲可以覺得自己無錯，死咗人仲笑笑口拍曬手慌死人哋唔知你好開心咁。你哋究竟有冇諗過點解香港警察近呢幾年民望咁差嘅原因？你哋身為市民嘅公僕，係有責任保護香港市民而唔係盲目跟隨上司嘅命令。上司唔一定係啱，而且佢哋根本就唔係政治中立，你哋只不過係其中幾隻棋子任由上級擺佈。你諗下，你想出街行咇嗰陣市民對住你笑尊重你，定係對住你吠笑鳩你？有時做人要識得變通，要識用腦思考，你哋喺學堂嗰陣呀Sir同你哋講話要服從上司命令，你哋照聽；但係點解政治中立、維護法紀、保護香港市民財產同性命你哋唔聽？點解係都要搞到我哋依家互屌老母先安樂？

你話我單純我都要講，我只係希望各界可以坐低慢慢傾，而政府就需要多啲聆聽同接受市民嘅意見，你估我哋好想出嚟示威？要出嚟示威嘅，就代表呢個社會有好大嘅問題需要解決。

我要講嘅野講曬，純粹想呻下，我真係唔希望香港越嚟越差，最近見到啲咁嘅局面真係有少少灰。

推

負評嗰位巴打發表吓意見

再推

每日150個人有唔少當年係紅衛兵批鬥人
書都冇讀就過嚟污染香港
好似今日嗰啲

你有讀返咁上下書，有啲文化，識尊重當地文化同埋有貢獻嘅我歡迎。但係你咩都唔識一味喺到要呢樣嗰樣，我火都黎

面就人哋俾，架就自己丟。唔做好自己本分就唔好怪香港人對你唔友善歧視你，唔鐘意嘅大可以返上去，無人會阻止你。

一個二個個心用玻璃做嘅，人哋講事實唔啱聽就成班喺度叫春批鬥，講埋晒啲咩要不是中國點點點，又話咩愛國用國貨。點知你哋班撚樣一個二個用apple，GUCCI、Burberry、Canada Goose、Moose同Monclear呢啲鋪頭度度都有你啲仆街喺度。愛國就去美國讀書，抵制日貨就去日本旅行，講一套做一套，去到邊度都係咁野蠻一啲文化都冇，大大聲講嘢好似霸曬人哋成個場嚟玩咁。呢啲就係依家香港政府一直叫我哋包容嘅人，大陸人。

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

一直忍忍忍，去到邊到都照忍，有撚用？香港就嚟玩完喇，政府得鬼閒理你，一於搞死香港。幼稚園小學中學大學普通話全面進場、旺中銅地葵廣山寨鋪頭開檔、大陸人un un腳做業主收香港人租、中資公司趕走本地商戶。

香港人，你哋肯醒未？

香港人，今次唔企出嚟表達訴求仲等幾時？就算政府唔聽，我哋都一樣要堅持。不流血不被捕，同心協力爭取自由。